有冇人覺得菲利阿哥其實幾型？

英文叫Cooler，中文好似叫古拉定高拿

但廢過菲利好多

踢JJ

呢一集其實寫得幾好